
# FriQuiExámenes FiQuiPedia

Desde cada imagen de temática está enlazado el examen en pdf resuelto. Comentarios al final de la página, ver **[drive.fiquipedia FriQuiExámenes](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/tree/main/FriQuiEx%C3%A1menes)**  

[A](#A), 
[B](#B), 
[C](#C), 
[D](#D), 
[E](#E), 
[F](#F), 
[G](#G), 
[H](#H), 
[I](#I), 
[J](#J), 
[K](#K), 
[L](#L), 
[M](#M), 
[N](#N), 
[O](#O), 
[P](#P), 
[Q](#Q), 
[R](#R), 
[S](#S), 
[T](#T), 
[U](#U), 
[V](#V), 
[W](#W), 
[X](#X), 
[Y](#Y), 
[Z](#Z) 

<!-- Añado texto en imagen por si enlace a imagen, externa, deja de funcionar -->

| **Temáticas** |  
|:-:|  
|**A**<a name="A"></a><br> <div style="width:300px"/>[!["Age of Ultron"](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BM2NlZDAxYTYtOGNmMS00NjQ3LWIzZGEtMjhiNmIyZjg0OWEwXkEyXkFqcGdeQXVyMTYzMDM0NTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-04-FQ1-DinB-AgeOfUltron-fiquipedia-soluc.pdf "Age of Ultron") |  
|<div style="width:300px"/>[![A por la 14](https://pbs.twimg.com/media/Fhxf0HtaYAAFTDz?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-11-28-FQ1-Ev1-APorLa14-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "A por la 14")|  
|<div style="width:300px"/>[![Adviento](https://cdn.bsky.app/img/feed_thumbnail/plain/did:plc:ygxyvnpzivzxnytl73jxnyou/bafkreicxoaf5x3nnnxzpergwqvzfwemnc2s3k2u4mcf5yslz76knx74udy@jpeg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-12-21-FQ1-termoqu%C3%ADmica-Adviento-fiquipedia-soluc.pdf "Adviento") |  
|<div style="width:300px"/>[![Akira A y B](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BN2ZjMGRjN2ItZWQyZC00ZGY1LTg4YmQtZjI4Nzg4NmVlMGI3XkEyXkFqcGdeQXVyMTEwNDU1MzEy._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FIS2/2019-05-13-FIS2-FinalFisicaAB.pdf "Akira A y B") |  
|<div style="width:300px"/>[![Albertito98](https://pbs.twimg.com/media/F-5SsLYXcAAzJJ6?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-11-23-FQ1-Ev1-albertito98-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "Albertito98") |  
|<div style="width:300px"/>[![All I want for Christmas is you](https://cdn.bsky.app/img/feed_thumbnail/plain/did:plc:ygxyvnpzivzxnytl73jxnyou/bafkreie4t5c27fcm7kxym5ifdpsivgxslfheftrluq4ryxtl4foiddlf24@jpeg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-12-22-FQ1-termoqu%C3%ADmica-AllIWantForChristmasIsYou-fiquipedia-soluc.pdf "All I want for Christmas is you") |  
|<div style="width:300px"/>[![Anakin Skywalker final](https://pbs.twimg.com/media/FuQcbl1WIAgbvAs?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-06-07-FQ1-Final-Anakin-fiquipedia-soluc.pdf "Anakin Skywalker final") |  
|<div style="width:300px"/>[![Anakin Skywalker termoquímica+cinemática+dinámica](https://pbs.twimg.com/media/FuQcbl1WIAgbvAs?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-06-07-FQ1-Termoqu%C3%ADmica-Cinem%C3%A1tica-Din%C3%A1mica-Anakin-fiquipedia-soluc.pdf "Anakin Skywalker termoquímica+cinemática+dinámica") |  
|<div style="width:300px"/>[![Anakin Skywalker estática+energía+termodinámica](https://pbs.twimg.com/media/FuQcbl1WIAgbvAs?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-06-07-FQ1-Est%C3%A1tica-Energ%C3%ADa-Termodin%C3%A1mica-Anakin-fiquipedia-soluc.pdf "Anakin Skywalker estática+energía+termodinámica") |  
|<div style="width:300px"/>[![Año nuevo](https://cdn.bsky.app/img/feed_thumbnail/plain/did:plc:ygxyvnpzivzxnytl73jxnyou/bafkreibjxidoiaet3tj47nvrb2h2thtrhhkkzkv6igcfl3sixukj5onfeu@jpeg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-12-21-FQ1-termoqu%C3%ADmica-A%C3%B1oNuevo-fiquipedia-soluc.pdf "Año nuevo")  |  
|<div style="width:300px"/>[![Aquaman](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjc1ODIwNjA1NF5BMl5BanBnXkFtZTgwODE2MTgwNjM@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-05-FQ1-DinB-Aquaman-fiquipedia-soluc.pdf "Aquaman") |   
|<div style="width:300px"/>[![Arcane](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYmRiNzY5MjEtZWI1OC00M2Y4LWIwOWMtYzliMTYwOGE3MjkyXkEyXkFqcGdeQXVyODc0OTEyNDU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-01-FQ1-Ev2-Arcane-fiquipedia-soluc.pdf "Arcane") |  
|<div style="width:300px"/>[![Artemis](https://www.nasa.gov/sites/default/files/thumbnails/image/artemis_identity_moon_mars.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FIS2/2022-12-16-OndasGravitacion-Artemis.pdf "Artemis") |  
|<div style="width:300px"/>[![Assasin's Creed](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/Assassin%27s_Creed_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-03-FQ4-fuerzasfluidos-AssassinsCreed-Examen-soluc.pdf "Assasin's Creed" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Ataque a los titanes](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7b/Attack_on_Titan_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2020-12-FQ4-unidades-cinem%C3%A1tica-AtaqueALosTitanes-Examen-soluc.pdf "Ataque a los titanes") |  
|**B**<a name="B"><br><div style="width:300px"/>[!["Baloncesto"](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e4/FIBA_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-05-09-FQ1-Energ%C3%ADa-Baloncesto-fiquipedia-soluc.pdf "Baloncesto")|  
|<div style="width:300px"/>[![Barbie película 2023](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDBkODkxMzYtZmZlOS00YjJmLWI1MDctNmRiNzZmOWQ2OTFjXkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-11-23-FQ1-Ev1-BarbieTheMovie-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "Barbie película 2023")|  
<br><div style="width:300px"/>[![Barbie A](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/Barbie_Logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2020-05-FQ1-DinA-Barbie-fiquipedia-enunciado.pdf "Barbie A")|  
|<div style="width:300px"/>[![Barbie B](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/Barbie_Logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2020-05-FQ1-DinA-Barbie-fiquipedia-enunciado.pdf "Barbie B")|  
| <div style="width:300px"/>[![Barbie fairytopía](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMzhlMzlhY2UtNmNlZi00MThmLTlhZmUtYWYyODJlZDlmZDJmXkEyXkFqcGdeQXVyNDE5MTU2MDE@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-01-FQ4-MCU-dinamica-BarbieMoviesBibble-Examen-soluc.pdf "Barbie fairytopía" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Bebés de plástico](https://pbs.twimg.com/media/GPdultnbgAAv3Za?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-06-04-FQ1-Termodin%C3%A1mica-Beb%C3%A9sDePl%C3%A1stico-fiquipedia-soluc.pdf "Bebés de plástico") |  
|<div style="width:300px"/>[![Bee Movie](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMjE1MDYxOTA4MF5BMl5BanBnXkFtZTcwMDE0MDUzMw@@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-03-FQ1-Ev3-Din%C3%A1mica1-BeeMovie-fiquipedia-soluc.pdf "Bee movie") |  
|<div style="width:300px"/>[![The Beatles](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b0/Beatles_logo.svg/200px-Beatles_logo.svg.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-12-22-FQ1-termoqu%C3%ADmica-TheBeatles-fiquipedia-soluc.pdf "The Beatles") |  
|<div style="width:300px"/>[![Big Time Rush](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/5/5c/Big_Time_Rush_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-04-14-FQ1-Est%C3%A1tica-BigTimeRush-fiquipedia-soluc.pdf "Big Time Rush")|  
|<div style="width:300px"/>[![Billar](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e4/8ball_break.jpg/1024px-8ball_break.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2025-02-12-FQ4-Energ%C3%ADa-Billar-Examen-soluc.pdf "Billar")|  
|<div style="width:300px"/>[![Black Panther](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMjNhNTFjMjQtZjAyZC00MjdjLTgzYmEtNGJjMjQzY2ViZDM5XkEyXkFqcGdeQXVyMTA5OTc4NTkz._V1_FMjpg_UX1000_.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-03-FQ1-Ev2E-BlackPanther-fiquipedia-soluc.pdf "Black Panther") |  
|<div style="width:300px"/>[![Blade Runner A y B](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BM2MxYTEyYjAtMmE0MC00NzA4LWE2MjgtYTM2YzgyNzFjOWE0XkEyXkFqcGdeQXVyMjgyOTI1ODY@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FIS2/2019-05-09-FIS2-FinalFisicaAB.pdf "Blade Runner A y B") |   
|<div style="width:300px"/>[![Bob esponja](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/54/Bob_esponja_logotipo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2018-04-26-FQ4-Dinamica-Fluidos-Examen.pdf "Bob esponja" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Bola de dragón](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDYyNTJkNmItYjgxNC00ODliLTg2MGMtZjkxNjEwYzdjNjUxXkEyXkFqcGdeQXVyNTA4NzY1MzY@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-01-FQ1-Ev2-BolaDeDrag%C3%B3n-fiquipedia-soluc.pdf "Bola de dragón") |  
|<div style="width:300px"/>[![Bolas de navidad](https://cdn.bsky.app/img/feed_thumbnail/plain/did:plc:ygxyvnpzivzxnytl73jxnyou/bafkreicbpnzldjwcuu2ca55nl2ccuybvve7gvcmtvki6htiwxpu6k2bh6a@jpeg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-12-02-FQ1-Ev1-BolasNavidad-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "Bolas de navidad") |  
|<div style="width:300px"/>[![Brawl Stars](https://supercell.com/images/1a5b69311180a4a1c374e10556941f05/1681/hero_bg_brawlstars.a385872a.webp)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-04-08-FQ1-Termoqu%C3%ADmica-cinem%C3%A1tica-din%C3%A1mica-BrawlStars-fiquipedia-soluc.pdf  "Brawl Stars") |  
|<div style="width:300px"/>[![Breaking Bad](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/77/Breaking_Bad_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2022-10-FQ4-cinem%C3%A1tica-BreakingBad-Examen-soluc.pdf "Breaking Bad" ) |  
|**C**<a name="C"><br><div style="width:300px"/>[![Caballos](https://rfhe.com/wp-content/uploads/2019/11/intinerarios-ecuestres.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2024-11-FQ4-cinem%C3%A1tica-Caballos-Examen-soluc.pdf "Caballos" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Caillou](https://1000logos.net/wp-content/uploads/2020/09/Caillou-Logo-2010-500x348.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-04-FQ4-Energ%C3%ADa-Caillou-Examen-soluc.pdf "Caillou" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Captain Marvel](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTE0YWFmOTMtYTU2ZS00ZTIxLWE3OTEtYTNiYzBkZjViZThiXkEyXkFqcGdeQXVyODMzMzQ4OTI@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-03-FQ1-Ev2A-CaptainMarvel-fiquipedia-soluc.pdf "Captain Marvel")|  
|<div style="width:300px"/>[![Cars](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOTMwMzVkYTgtYWQ4MC00ZDU2LWE4ZjQtYzc0OWRiM2ZmZjhkXkEyXkFqcGdeQXVyMTYzMDM0NTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-03-17-FQ1-Din%C3%A1mica-Cars-fiquipedia-soluc.pdf "Cars") |   
|<div style="width:300px"/>[![Clarence](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDRjOTVhMTUtZmJkMS00YjA1LTk2YTctMDIyMGQ4ZTM5YTVhXkEyXkFqcGdeQXVyMTA0MTM5NjI2._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2023-01-20-FQ4-fuerzasfluidos-Clarence-Examen-soluc.pdf "Clarence") |  
|<div style="width:300px"/>[![Código Lyoko](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNzkwZDJjYWEtZTY5Yy00OTRmLWIyNzEtN2ZlZjVlMzI1NDVkXkEyXkFqcGdeQXVyNjcwMzExMzU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-04-FQ4-Energ%C3%ADa-C%C3%B3digoLyoko-Examen-soluc.pdf "Código Lyoko" ) |   
|<div style="width:300px"/>[![Covid-19](https://www.un.org/sites/un2.un.org/files/2020/03/coronavirus-oms-poster.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FIS2/2020-04-15-OndasGraviElecMag%C3%93pticaFisGeo-enunciado.pdf "Covid-19") |  
|<div style="width:300px"/>[![Cristiano Ronaldo](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8c/Cristiano_Ronaldo_2018.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-05-FQ1-Ev3-Din%C3%A1mica2-CristianoRonaldo-fiquipedia-soluc.pdf "Cristiano Ronaldo")|  
|<div style="width:300px"/>[![Croquetas](https://pbs.twimg.com/media/GPdvHL2aUAAe-mg?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-06-07-FQ1-Est%C3%A1tica-Energ%C3%ADa-Termodin%C3%A1mica-Croquetas-fiquipedia-soluc.pdf "Croquetas")|  
|<div style="width:300px"/>[![Croquetas final](https://cdn.bsky.app/img/feed_fullsize/plain/did:plc:ygxyvnpzivzxnytl73jxnyou/bafkreiecq6hss4dnivibi7kkkiuw2tonbvbq2ogtbqfeunuzs5retg5jny@jpeg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-06-07-FQ1-Final-Croquetas-fiquipedia-soluc.pdf "Croquetas final")|  
|**D**<a name="D"><br><div style="width:300px"/>[![Dark Phoenix](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMmZmYTgwZGItNDIxMS00MmRkLWEzODQtYTllNzM0ZWE1NmQ5XkEyXkFqcGdeQXVyODQzNTE3ODc@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-03-FQ1-Ev2B-DarkPhoenix-fiquipedia-soluc.pdf "Dark Phoenix")|  
|<div style="width:300px"/>[![Deadpool](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDRkNzIzMDEtNDU1Mi00YmI3LTk5M2YtYjMxMmIxN2NiODVlXkEyXkFqcGdeQXVyNjAwNDUxODI@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-04-FQ1-DinA-Deadpool-fiquipedia-soluc.pdf "Deadpool")|  
|<div style="width:300px"/>[![Deportes vascos](https://herrikirolakbizkaia.eus/wp-content/themes/herri-kirolak/img/logo-hk-simple.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FIS2/2021-12-OndasGravitacion-Vascos.pdf "Deportes Vascos") |  
|<div style="width:300px"/>[![Dora la exploradora](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dd/Dora_la_exploradora.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-04-21-FQ1-Termoqu%C3%ADmica-cinem%C3%A1tica-din%C3%A1mica-DoraLaExploradora-fiquipedia-soluc.pdf "Dora la exploradora") |  
|<div style="width:300px"/>[![Doraemon](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTkzNjJhYjQtNjU0Yy00Y2M3LWI2ZDgtNDRhZmNlNDFjMjQ5XkEyXkFqcGdeQXVyODk2ODI3MTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2018-05-24-FQ4-Dinamica-Fluidos-Energia-Calor-Examen.pdf "Doraemon") |  
|<div style="width:300px"/>[![2001: una odisea del espacio A y B](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDBiODNkMjgtYjg3OC00YmZhLWE0NjAtYzUwYTgxMGVmYTczXkEyXkFqcGdeQXVyNzM0MTUwNTY@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FIS2/2018-05-04-FIS2-FinalFisicaAB.pdf "2001: Una odisea del espacio A y B") |  
|<div style="width:300px"/>[![2023 eventos ciencia](https://pbs.twimg.com/media/FqtoNXaWAAE-BO0?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FIS2/2023-03-OndasGravitacionElectricoMagneticoOpticaFisica-EventosCiencia2023.pdf "2023 eventos ciencia" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Downhill](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f6/Downhill_Bicycle_-_The_Noun_Project.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2022-11-29-FQ4-dinamica-downhill-Examen-soluc.pdf "Downhill" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Dr Stone](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYmU2MzEyMjAtOTQ5Yy00NGMxLTg0NmItMTQ0ZTM5OGY0NjUzXkEyXkFqcGdeQXVyNjAwNDUxODI@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-05-FQ1-Ev3-Din%C3%A1mica2-DrStone-fiquipedia-soluc.pdf "Dr Stone")|  
|<div style="width:300px"/>[![Dr Stone Reboot Byakuya](https://m.media-amazon.com/images/I/515+PXF4-1L._SX331_BO1,204,203,200_.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-05-FQ1-Ev3-Din%C3%A1mica2-DrStoneRebootByakuya-fiquipedia-soluc.pdf "Dr Stone Reboot Byakuya") |   
|**E**<a name="E"><br><div style="width:300px"/>[!["Enduro"](https://www.endurogp.com/wp-content/uploads/2022/01/EnduroGP-2022-logo-2.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2020-11-FQ4-cinem%C3%A1tica-Enduro-Examen-soluc.pdf "Enduro" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Estopa](https://cdn.smehost.net/estopacom-mendivilprod/wp-content/uploads/2019/06/logo_estopa_nuevo2.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2022-10-FQ4-cinem%C3%A1tica-Estopa-Examen-soluc.pdf "Estopa") |  
|<div style="width:300px"/>[![Euphoria](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDMzZDkyNzEtYTY5Ni00NzlhLWI4MzUtY2UzNjNmMjI1YzIzXkEyXkFqcGdeQXVyMDM2NDM2MQ@@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-03-FQ1-Ev2-Euphoria-fiquipedia-soluc.pdf "Euphoria")|  
|<div style="width:300px"/>[![Evergiven](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/53/EVER_GIVEN_%2849643352087%29_%28cropped%29.jpg/640px-EVER_GIVEN_%2849643352087%29_%28cropped%29.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-04-FQ4-dinamica-fuerzasfluidos-Evergiven-Examen-soluc.pdf "Evergiven" ) |  
|**F**<a name="F"><br><div style="width:300px"/>[![Fairy tail](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/fr/7/77/Fairy_Tail_%282014%29_Logo.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-01-FQ4-MCU-dinamica-FairyTail-Examen-soluc.pdf "Fairy tail") |  
|<div style="width:300px"/>[![FIFA 23](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/FIFA_23_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2022-11-29-FQ4-dinamica-Fifa23-Examen-soluc.pdf "FIFA 23") |  
|<div style="width:300px"/>[![Fito](https://www.fitoyfitipaldis.com/wp-content/uploads/2021/05/FITOFITIPALDI_LOGO_B.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2023-01-20-FQ4-fuerzasfluidos-Fito-Examen-soluc.pdf "Fito" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Fórmula 1](https://brandemia.org/sites/default/files/inline/images/logo_formula1_nuevo.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2020-12-FQ4-unidades-cinem%C3%A1tica-Formula1-Examen-soluc.pdf "Fórmula 1" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Fortnite](https://seeklogo.com/images/F/fortnite-logo-1F7897BD1E-seeklogo.com.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-04-FQ4-Energ%C3%ADa-Fortnite-Examen-soluc.pdf "Fortnite" ) |  
|**G**<a name="G"><br><div style="width:300px"/>[![Genshin Impact](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/5/5d/Genshin_Impact_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-03-FQ1-Ev3-Din%C3%A1mica1-GenshinImpact-fiquipedia-soluc.pdf "Genshin Impact")|  
|<div style="width:300px"/>[![Glee](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDU0NDg5YjgtZTI4NS00MjgyLTlmZjctY2M0ZTU5NTg4Zjk1XkEyXkFqcGdeQXVyNDI3NjU1NzQ@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-03-FQ4-fuerzasfluidos-Glee-Examen-soluc.pdf "Glee" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Gossip Girl](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8c/Gossip_Girl_title_card.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-03-08-FQ1-Din%C3%A1mica-GossipGirl-fiquipedia-soluc.pdf "Gossip Girl" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Gumball](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYWU1YTA4OGUtNjcxMC00ZTllLTgxYWUtY2U5NmViZTU0MmNjXkEyXkFqcGdeQXVyMTM0NTUzNDIy._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2023-01-30-FQ4-fuerzasfluidos-Gumball-Examen-soluc.pdf "Gumball" ) |  
|**H**<a name="H"><br><div style="width:300px"/>[![Hazbin Hotel](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/Hazbin_Hotel_Newest_Logo.webp/320px-Hazbin_Hotel_Newest_Logo.webp.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-03-08-FQ1-Din%C3%A1mica-HazbinHotel-fiquipedia-soluc.pdf "Hazbin Hotel") |  
|<div style="width:300px"/>[![Helluva Boss Hazbin Hotel](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODJjMjJmM2EtMzc2Ny00OWU2LWIwN2MtNmMzYWY0ZDcxOTdhXkEyXkFqcGdeQXVyMzUwMTgwMw@@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-02-FQ1-Ev2-HelluvaBossHazbinHotel-fiquipedia-soluc.pdf "Helluva Boss Hazbin Hotel") |  
|<div style="width:300px"/>[![Historias corrientes](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNWJjZjQ5NWUtMTkwZC00NGY2LWEyMDEtMGIyZThkMmMyZTZlXkEyXkFqcGdeQXVyMTI2MzY3NTA3._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2022-12-14-FQ4-cinem%C3%A1tica-din%C3%A1mica-HistoriasCorrientes-Examen-soluc.pdf "Historias corrientes" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Hora de aventuras](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMGFkNGY4NGMtZjY0NC00YTI0LThiZjMtMjBmZGMzOGU3YTdmXkEyXkFqcGdeQXVyMTM0NTUzNDIy._V1_FMjpg_UX1000_.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2023-01-20-FQ4-fuerzasfluidos-HoraDeAventuras-Examen-soluc.pdf "Hora de aventuras") |  
|<div style="width:300px"/>[![Hulk](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMzQwZDg1MGEtN2E5My00ZDJlLWI4MzItM2U2MjJhYzlkNmEzXkEyXkFqcGdeQXVyNDAxNjkxNjQ@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-04-FQ1-DinC-Hulk-fiquipedia-soluc.pdf "Hulk") |  
|**I**<a name="I"><br><div style="width:300px"/>[![Inazuma Eleven](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNGVkNTg1ZWUtNTM2YS00NWYzLWI3YTctMmI0NTM2MzM2OGIwXkEyXkFqcGdeQXVyMTU3NDg0OTgx._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-05-FQ1-DinEnB-InazumaEleven-fiquipedia-soluc.pdf "Inazuma Eleven") |  
|<div style="width:300px"/>[![Infinity war](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOTNjNDVlZjktOWIzYS00Nzg2LWE4OTgtYjc5MjEwMmQ2ZmY4XkEyXkFqcGdeQXVyMTAzMDM4MjM0._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-05-FQ1-DinEnC-InfinityWar-fiquipedia-soluc.pdf "Infinity war") |  
|<div style="width:300px"/>[![Iron man](https://1000marcas.net/wp-content/uploads/2020/10/Iron-Man-Logo-500x283.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2018-05-24-FQ3-F%C3%ADsica-fiquipedia.pdf "Iron man") |  
|**J**<a name="J"><br><div style="width:300px"/>[!["James Webb"](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/50/James_Webb_Space_Telescope.jpg/771px-James_Webb_Space_Telescope.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FIS2/2022-03-OndasGravitacionElectricoMagneticoOpticaFisica-JamesWebb.pdf "James Webb" ) |  
|<div style="width:300px"/>[!["JC Reyes"](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTyDL4SXjHFZTfl69iBiSY4jDxRkHu-8fRL5A&s)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2024-10-FQ4-cinem%C3%A1tica-JCReyes-Examen-soluc.pdf "JC Reyes" ) |   
|<div style="width:300px"/>[!["Jessie"](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/0/00/Jessie_logo.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-05-22-FQ1-Energ%C3%ADa-Jessie-fiquipedia-soluc.pdf "Jessie" ) |   
|<div style="width:300px"/>[!["JoJo's Bizarre Adventure"](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6e/JoJo%27s_Bizarre_Adventure_logo.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-01-FQ4-MCU-dinamica-JojosBizarreAdventure-Examen-soluc.pdf) |   
|<div style="width:300px"/>[![Jordi Wild](https://pbs.twimg.com/profile_images/1660993865967362052/UAvDTQ2E_400x400.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-05-09-FQ1-Energ%C3%ADa-JordiWild-fiquipedia-soluc.pdf "Jordi Wild" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Juego de tronos](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Game_of_Thrones_2011_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-03-FQ4-fuerzasfluidos-JuegoDeTronos-Examen-soluc.pdf "Juego de tronos" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Jujutsu Kaisen](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6a/Jujutsu_Kaisen_logo_in_Japan.png/800px-Jujutsu_Kaisen_logo_in_Japan.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-03-08-FQ1-Din%C3%A1mica-JujutsuKaisen-fiquipedia-soluc.pdf "Jujutsu Kaisen" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Jungla sobre ruedas](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNzVkMGY0Y2MtYjI1NS00ZmMwLTk4NWMtYjRhOTdkNmJmZmM5XkEyXkFqcGdeQXVyODk1MjAxNzQ@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-06-02-FQ1-Termodin%C3%A1mica-JunglaSobreRuedas-fiquipedia-soluc.pdf "Jungla sobre ruedas" ) |  
|**K**<a name="K"><br><div style="width:300px"/>[![Kimetsu no Yaiba](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ec/Kimetsu_no_Yaiba_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-03-FQ4-fuerzasfluidos-KimetsuNoYaiba-Examen-soluc.pdf "Kimetsu no Yaiba" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Killer Bean](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMGEwOTI4YzItZTBkMi00YjhiLTg3NzctMmY5MzcyZTFjOWVlXkEyXkFqcGdeQXVyNDgyODgxNjE@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2020-03-FQ1-Ev2E-KillerBean-fiquipedia-enunciado.pdf "Killer Bean")|  
|**L**<a name="L"><br><div style="width:300px"/>[![La casa de papel](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZjAyYTk4ZGYtNzYwYS00Y2NkLWI4MzAtMzM1NWE5NzQzNzlkXkEyXkFqcGdeQXVyMTAyNjg4NjE0._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2020-11-FQ4-cinem%C3%A1tica-CasaDePapel-Examen-soluc.pdf "La casa de papel" ) |   
|<div style="width:300px"/>[![La isla](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzllOTAxZGYtZjRjMy00YmIwLTkzZjYtMWI2NWE0OWZkNGFjXkEyXkFqcGdeQXVyODc0OTEyNDU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-05-FQ1-DinEnD-LaIsla-fiquipedia-soluc.pdf "La isla") |   
|<div style="width:300px"/>[![La sirenita](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/12/The_Little_Mermaid_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2025-01-15-FQ4-fuerzasfluidos-Sirenita-Examen-soluc.pdf "La sirenita") |   
|<div style="width:300px"/>[![La sociedad de la nieve](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZjA1YTlhYTItODFiNC00YzFiLWE4ZTItYzUyMmZmNjEyMjRlXkEyXkFqcGc@._V1_FMjpg_UX1000_.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-03-21-FQ1-Termoqu%C3%ADmica-cinem%C3%A1tica-din%C3%A1mica-LaSociedadDeLaNieve-fiquipedia-soluc.pdf "La sociedad de la nieve") |   
|<div style="width:300px"/>[![Lazy Town](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODBlODc1ZTQtYWMyNS00OWQ0LWE4ZDctYWY3M2ZiMjEyNzBjXkEyXkFqcGdeQXVyMTA0MTM5NjI2._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-05-FQ1-DinC-LazyTown-fiquipedia-soluc.pdf "Lazy Town")  |  
|<div style="width:300px"/>[![League Of Legends](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d8/League_of_Legends_2019_vector.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-01-FQ4-MCU-dinamica-LeagueOfLegends-Examen-soluc.pdf "League Of Legends") |  
|<div style="width:300px"/>[![Messi](https://pbs.twimg.com/media/FqyqFZ0WAAcICYK?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-03-17-FQ1-Din%C3%A1mica-LionelMessi-fiquipedia-soluc.pdf "Lionel Messi") |  
|<div style="width:300px"/>[![Lord Of Rings](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMzgyNjdjOWMtMjAyYy00NzQ4LWIwYTQtZDk2ZDQzYWVlN2IwXkEyXkFqcGdeQXVyMTYzMDM0NTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-04-FQ1-DinD-LordOfRings-fiquipedia-soluc.pdf "Lord Of Rings")|  
|<div style="width:300px"/>[![Los juegos del hambre](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzg5OThiZmItNGI3MC00Y2ZiLTg5ZGYtNGYxZWZkYWJmMzY4XkEyXkFqcGdeQXVyMTYzMDM0NTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-04-FQ4-dinamica-fuerzasfluidos-LosJuegosDelHambre-Examen-soluc.pdf "Los juegos del hambre" ) |  
|**M**<a name="M"><br><div style="width:300px"/>[![Mario Kart](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZDhjNTJiMjEtOTkyNi00Nzg2LWJhMjMtOTNkYjY2NWU3NGViXkEyXkFqcGdeQXVyMTA0MTM5NjI2._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-06-02-FQ1-Termodin%C3%A1mica-MarioKart-fiquipedia-soluc.pdf "Mario Kart" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Matrix](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYWQxMzg0OGYtNGE3Yi00OGY4LWJjZDktZWZiODE2N2MyODgzXkEyXkFqcGdeQXVyMTYzMDM0NTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-02-FQ1-Ev2-Matrix-fiquipedia-soluc.pdf "Matrix") |  
|<div style="width:300px"/>[![Melendi](https://pbs.twimg.com/media/Fi07u2aWIAE9sdX?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2022-11-29-FQ4-dinamica-Melendi-Examen-soluc.pdf "Melendi" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Mickey Mouse Empírico y Mr Tartaria](https://pbs.twimg.com/media/GFF2dFpXcAE2IGO?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-02-08-FQ1-cinem%C3%A1tica-MickeyMouseEmpiricoMrTartaria-fiquipedia-soluc.pdf "Mickey Mouse Empírico y Mr Tartaria" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Microsoft Flight Simulator](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/6/68/Microsoft_Flight_Simulator_logo_%282020%29.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2024-11-29-FQ4-dinamica-MicrosoftFlightSimulator-Examen-soluc.pdf "Microsoft Flight Simulator" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Monster High](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/c/c8/Monster_High_logo.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-02-10-FQ1-cinem%C3%A1tica-MonsterHigh-fiquipedia-soluc.pdf "Monster High") |  
|<div style="width:300px"/>[![Monsters Inc](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOGNjOTRiMmItMWM2Ny00MWZmLTgyYjItMWU1YTY5NDRmNWY2XkEyXkFqcGdeQXVyMTYzMDM0NTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2020-04-FQ1-DinA-MonstersInc-fiquipedia-enunciado.pdf "Monsters Inc")|  
|<div style="width:300px"/>[![Mountain bike](https://t4.ftcdn.net/jpg/04/14/90/05/240_F_414900544_Luw76qyo5WH7Jtdx1EQxRCKrPWxRlsux.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-01-FQ4-MCU-dinamica-MountainBikeDescenso-Examen-soluc.pdf "Mountain bike") |  
|<div style="width:300px"/>[![My hero academia](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/18/My_Hero_Academia_logo_in_Japan_20150106.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2020-12-FQ4-unidades-cinem%C3%A1tica-MyHeroAcademia-Examen-soluc.pdf "My hero academia") |  
|<div style="width:300px"/>[![My Little Pony](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/sco/b/b9/My_Little_Pony_G4_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2023-02-13-FQ4-Energ%C3%ADa-MyLittlePonny-Examen-soluc.pdf "My Little Pony" ) |  
|**N**<a name="N"><br><div style="width:300px"/>[![Nano, la 33 del](https://pbs.twimg.com/media/GEE8FL_XgAA5ecD?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-12-22-FQ1-termoqu%C3%ADmica-La33DelNano-fiquipedia-soluc.pdf "Nano, la 33 del" )|
|<div style="width:300px"/>[![Neon Genesis Evangelion](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODZkZjUxNmEtMGEyOS00ZDY5LTkxZDMtZTJkZDBiZTkyOWRkXkEyXkFqcGdeQXVyNjAwNDUxODI@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-04-FQ4-Energ%C3%ADa-NeonGenesisEvangelion-Examen-soluc.pdf "Neon Genesis Evangelion" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Nokia 3310](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/02/Nokia_wordmark.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-04-14-FQ1-Est%C3%A1tica-Nokia3310-fiquipedia-soluc.pdf "Nokia 3310") |  
|<div style="width:300px"/>[![Normal](https://cdn.bsky.app/img/feed_thumbnail/plain/did:plc:ygxyvnpzivzxnytl73jxnyou/bafkreia6jitjip2fckloqibeexxd5pn53x3yseej7gjkxt5aagw6ju27ce@jpeg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2024-12-13-FQ4-cinem%C3%A1tica-din%C3%A1mica-Normal-Examen-soluc.pdf "Normal") |  
|**O**<a name="O"><br><div style="width:300px"/>[![Once Upon A Time](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjBmZmI0ZDktODI2MS00MDU1LTk0NDYtNGE0MDc0OWVkYzcwXkEyXkFqcGdeQXVyMzAzNTY3MDM@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2020-03-FQ1-Ev2B-OnceUponATime-fiquipedia-soluc.pdf "Once Upon A Time")|  
|<div style="width:300px"/>[!["OT 2023"](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/10/Logo_de_Operaci%C3%B3n_Triunfo_2023.png/439px-Logo_de_Operaci%C3%B3n_Triunfo_2023.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-04-04-FQ1-Est%C3%A1tica-OT2023-fiquipedia-soluc.pdf "OT 2023") |  
|<div style="width:300px"/>[![Outer Banks](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BN2FhYjRmNDUtMzc2ZS00MTUwLTg3NzItZDU5YWVhY2Q0NzMwXkEyXkFqcGdeQXVyMTMxODk2OTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-05-12-FQ1-Energ%C3%ADa-OuterBanks-fiquipedia-soluc.pdf "Outer Banks") |  
|<div style="width:300px"/>[![Outer Wilds](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/fr/thumb/d/dc/Outer_Wilds_Logo.png/800px-Outer_Wilds_Logo.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-05-31-FQ1-Termodin%C3%A1mica-OuterWilds-fiquipedia-soluc.pdf "Outer Wilds") |  
|<div style="width:300px"/>[![Outlander](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjkwODYzMzE1Nl5BMl5BanBnXkFtZTgwNjE4NDc3MTE@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-04-04-FQ1-Est%C3%A1tica-Outlander-fiquipedia-soluc.pdf "Outlander") |  
|**P**<a name="P"><br><div style="width:300px"/>[![Peacemaker](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODk2NjAyOWMtM2FjZC00MjZhLTkxMjQtZTM3NjJlYTE5MDdlXkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-05-FQ1-Ev3-Energ%C3%ADa-Peacemaker-fiquipedia-soluc.pdf "Peacemaker") |  
|<div style="width:300px"/>[![Phineas y Ferb A](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/6/6e/Phineas_and_Ferb_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2020-05-FQ1-DinEnA-PhineasFerb-fiquipedia-enunciado.pdf "Phineas y Ferb A")|  
|<div style="width:300px"/>[![Phineas y Ferb B](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/6/6e/Phineas_and_Ferb_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2020-05-FQ1-DinEnB-PhineasFerb-fiquipedia-enunciado.pdf "Phineas y Ferb B")|  
|<div style="width:300px"/>[![Piratas del caribe](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOWJkZjgyYWItYjhmMy00NWZlLThhNjctMzhiMTkxM2JiMjdjXkEyXkFqcGdeQXVyMTYzMDM0NTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-05-12-FQ1-Energ%C3%ADa-PiratasDelCaribe-fiquipedia-soluc.pdf "Piratas del Caribe") |  
|<div style="width:300px"/>[![Pocoyo](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/Pocoyo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-03-FQ4-fuerzasfluidos-Pocoyo-Examen-soluc.pdf "Pocoyo" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Portal](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/df/Portal_logo.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-03-FQ1-Ev3-Din%C3%A1mica1-Portal-fiquipedia-soluc.pdf "Portal")|   
|<div style="width:300px"/>[![Power Rangers](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMzNhM2JmNTktNjRhMi00MmU5LTlmYzgtMGQ5ZDdmMmZlNzc5XkEyXkFqcGdeQXVyMTYzMDM0NTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2023-02-13-FQ4-Energ%C3%ADa-PowerRangers-Examen-soluc.pdf "Power Rangers" ) |  
|**Q** |  
|**R**<a name="R"><br><div style="width:300px"/>[![Rafa Nadal](https://pbs.twimg.com/media/FomxzDeXwAEQSaa?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-02-10-FQ1-cinem%C3%A1tica-RafaNadal-fiquipedia-soluc.pdf "Rafa Nadal") |  
|<div style="width:300px"/>[![Ragnarok](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODM3NTZkZTUtYzEyYS00NjEyLTg2NjEtNDhlMjYwY2ZkNGUzXkEyXkFqcGdeQXVyMTMxODk2OTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2020-03-FQ1-Ev2D-Ragnarok-fiquipedia-soluc.pdf "Ragnarok") |  
|<div style="width:300px"/>[![Rick y Morty](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZjRjOTFkOTktZWUzMi00YzMyLThkMmYtMjEwNmQyNzliYTNmXkEyXkFqcGdeQXVyNzQ1ODk3MTQ@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2020-11-FQ4-cinem%C3%A1tica-RickMorty-Examen-soluc.pdf "Rick y Morty" )|  
|<div style="width:300px"/>[![Riverdale](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDI0YmI3ZDAtMWI0OC00YWE2LTg5ZmUtNGJlMTViZDk1ZDgyXkEyXkFqcGdeQXVyMzQ2MDI5NjU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-04-FQ4-dinamica-fuerzasfluidos-Riverdale-Examen-soluc.pdf "Riverdale" )|  
|<div style="width:300px"/>[![Roberloko16](https://pbs.twimg.com/media/GGJeWqWWEAA4a1Q?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-02-08-FQ1-cinem%C3%A1tica-Roberloko16-fiquipedia-soluc.pdf "Roberloko16" )|  
|<div style="width:300px"/>[![Rocket League](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c3/Rocket_League_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-11-28-FQ1-Ev1-RocketLeague-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "Rocket League") |   
|<div style="width:300px"/>[![Rumanía](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/73/Flag_of_Romania.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-02-08-FQ1-cinem%C3%A1tica-Ruman%C3%ADa-fiquipedia-soluc.pdf "Rumanía") |   
|**S**<a name="S"><br><div style="width:300px"/>[![Shakira](https://cdn.bsky.app/img/feed_thumbnail/plain/did:plc:ygxyvnpzivzxnytl73jxnyou/bafkreiew5carcqe7kdcvrdq64ycutfynsn6fw5ylipmarnk4j2zo4vp3hq@jpeg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-12-21-FQ1-termoqu%C3%ADmica-Shakira-fiquipedia.pdf "Shakira") |  
|<div style="width:300px"/>[![Shrek Termoquímica cinemática dinámica](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOGZhM2FhNTItODAzNi00YjA0LWEyN2UtNjJlYWQzYzU1MDg5L2ltYWdlL2ltYWdlXkEyXkFqcGdeQXVyMTQxNzMzNDI@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-03-27-FQ1-Termoqu%C3%ADmica-cinem%C3%A1tica-din%C3%A1mica-Shrek-fiquipedia-soluc.pdf "Shrek Termoquímica cinemática dinámica") |  
|<div style="width:300px"/>[![Shrek Dinámica](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BOGZhM2FhNTItODAzNi00YjA0LWEyN2UtNjJlYWQzYzU1MDg5L2ltYWdlL2ltYWdlXkEyXkFqcGdeQXVyMTQxNzMzNDI@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-03-27-FQ1-Din%C3%A1mica-Shrek-fiquipedia-soluc.pdf "Shrek Dinámica") |  
|<div style="width:300px"/>[![Simpsons](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/The_Simpsons_yellow_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2020-11-FQ4-cinem%C3%A1tica-Simpsons-Examen-soluc.pdf "Simpsons" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Sin temática](https://i.scdn.co/image/ab67616d0000b273e7c98d1d7bd55a5c1b86ebd6)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2022-12-14-FQ4-cinem%C3%A1tica-din%C3%A1mica-SinTem%C3%A1tica-Examen-soluc.pdf "Sin temática" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Skibidi toilet](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/0/09/Skibidi_toilet_screenshot.webp)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2025-02-26-FQ4-Energ%C3%ADa-SkibidiToilet-Examen-soluc.pdf "Skibidi toilet" ) |  
|<div style="width:300px"/>[!["South Park"](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZjNhODYzZGItZWQ3Ny00ZjViLTkxMTUtM2EzN2RjYjU2OGZiXkEyXkFqcGdeQXVyMTI5MTc0OTIy._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-05-09-FQ1-Energ%C3%ADa-SouthPark-fiquipedia-soluc.pdf "South Park") |  
|<div style="width:300px"/>[![Soy Georgina](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYjlmNjhkZTItODQ0My00ZDFiLWI4MWYtOGU2MjMyZGU1ODMxXkEyXkFqcGdeQXVyNDg4MjkzNDk@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-04-28-FQ1-Est%C3%A1tica-SoyGeorgina-fiquipedia-soluc.pdf "Soy Georgina") |  
|<div style="width:300px"/>[![Spiderverse](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNzAzNjY4NTYzOV5BMl5BanBnXkFtZTgwNDAwNDE3NjM@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-03-FQ1-Ev2D-Spiderverse-fiquipedia-soluc.pdf "Spiderverse")|  
|<div style="width:300px"/>[![Splatoon](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3f/Splatoon_Logo.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-04-FQ4-dinamica-fuerzasfluidos-Splatoon-Examen-soluc.pdf "Splatoon" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Star Wars](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6c/Star_Wars_Logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-06-FQ1-Ev3-Dinamica-Energ%C3%ADa-StarWars-fiquipedia-soluc.pdf "Star Wars") |  
|<div style="width:300px"/>[![Steven Universe](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNWQ1YWI0YjgtNWNmYy00NTY0LWJjZjgtMGFmMDU1OGM5Y2FiXkEyXkFqcGdeQXVyMTA3MzQ4MTg0._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-01-FQ4-MCU-dinamica-StevenUniverse-Examen-soluc.pdf "Steven Universe") |  
|**T**<a name="T"><br><div style="width:300px"/>[![Teletubbies](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/5/5a/Teletubbies_Logo.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-04-FQ4-Energ%C3%ADa-Teletubbies-Examen-soluc.pdf "Teletubbies" ) |   
|<div style="width:300px"/>[![Teo](http://www.teo.es/img/logo.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2021-06-21-FQ4-Final-Teo-Examen.pdf "Teo" )|  
|<div style="width:300px"/>[![The Seven Deadly Sins](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BM2VmODMyZTUtOWFkNC00OGI5LTg5NjEtMjFiMjU0MDQxMDcyXkEyXkFqcGdeQXVyMTI2NTY3NDg5._V1_FMjpg_UX1000_.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2020-03-FQ1-Ev2C-TheSevenDeadlySins-fiquipedia-soluc.pdf "The Seven Deadly Sins")|  
|<div style="width:300px"/>[![](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/36/XO_Records_logo.png/480px-XO_Records_logo.png)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2024-11-29-FQ4-dinamica-TheWeeknd-Examen-soluc.pdf "The Weeknd") |  
|<div style="width:300px"/>[![Tiburón martillo](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bd/Great_hammerhead2.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-11-23-FQ1-Ev1-Tibur%C3%B3nMartillo-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "Tiburón martillo") |  
|<div style="width:300px"/>[![Tiro con arco](https://pbs.twimg.com/media/FpqR7GXXoAETl3V?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-02-10-FQ1-cinem%C3%A1tica-TiroConArco-fiquipedia-soluc.pdf "Tiro con arco") |  
|<div style="width:300px"/>[![Tom and Jerry](https://pbs.twimg.com/media/GO1WSACW4AAwfjn?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-05-31-FQ1-Termodin%C3%A1mica-TomAndJerry-fiquipedia-soluc.pdf "Tom and Jerry" ) |  
|<div style="width:300px"/>[![Tortugas Ninja](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0c/TMNT_2014_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2023-02-13-FQ4-Energ%C3%ADa-TortugasNinja-Examen-soluc.pdf "Tortugas Ninja" ) |  
|**U**<a name="U"><br><div style="width:300px"/>[![Undertale](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cd/Undertale_vector_logo_on_black_borders.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-01-FQ1-Ev2-Undertale-fiquipedia-soluc.pdf "Undertale") |  
|**V**<a name="V"><br><div style="width:300px"/>[!["Valorant"](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fc/Valorant_logo_-_pink_color_version.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2022-10-FQ4-cinem%C3%A1tica-Valorant-Examen-soluc.pdf "Valorant") |  
|<div style="width:300px"/>[!["Van Gogh"](https://pbs.twimg.com/media/GO1W3mYXcAAItRL?format=jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-05-31-FQ1-Termodin%C3%A1mica-VanGogh-fiquipedia-soluc.pdf "Van Gogh")  |  
|<div style="width:300px"/>[!["Venom"](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODAxMDNhYWMtYWUzNS00ZTY3LThmZDUtODRjMTdhM2Y5ZGEwXkEyXkFqcGdeQXVyMTYzMDM0NTU@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-05-FQ1-DinA-Venom-fiquipedia-soluc.pdf "Venom")  |  
|<div style="width:300px"/>[!["Voleyball"](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/66/FIVB_flag.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-04-04-FQ1-Est%C3%A1tica-Voleyball-fiquipedia-soluc.pdf "Voleyball")  |  
|**W**<a name="W"><br><div style="width:300px"/>[![Wall-e](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMjExMTg5OTU0NF5BMl5BanBnXkFtZTcwMjMxMzMzMw@@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-03-FQ1-Ev2C-Wall-e-fiquipedia-soluc.pdf "Wall-e")|  
|<div style="width:300px"/>[![War thunder](https://warthunder.com/assets/img/svg/colored/logo-warthunder-new.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2024-10-FQ4-cinem%C3%A1tica-WarThunder-Examen-soluc.pdf "War thunder") | 
|<div style="width:300px"/>[![Winnie the Pooh](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/Winnie_the_Pooh_%282011_film%29_logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2025-02-12-FQ4-Energ%C3%ADa-WinnieThePooh-Examen-soluc.pdf "Winnie the Pooh") |  
|<div style="width:300px"/>[![Winx](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNTYzZGVmNGUtZDczMS00OGI1LThhZGQtNDA2OWQwY2ZjNjU5XkEyXkFqcGdeQXVyOTMwNTUwNTk@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2020-03-FQ1-Ev2A-Winx-fiquipedia-soluc.pdf "Winx") |  
|<div style="width:300px"/>[![Wipe Out](https://images-wixmp-ed30a86b8c4ca887773594c2.wixmp.com/f/c2047868-eb3f-45a9-84ac-a12510bfedd9/dfqx2qf-699d4938-0a34-41ee-9898-d2b98f7e7167.png/v1/fill/w_1131,h_707/wipeout_logo_by_dracoawesomeness_dfqx2qf-pre.png?token=eyJ0eXAiOiJKV1QiLCJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJzdWIiOiJ1cm46YXBwOjdlMGQxODg5ODIyNjQzNzNhNWYwZDQxNWVhMGQyNmUwIiwiaXNzIjoidXJuOmFwcDo3ZTBkMTg4OTgyMjY0MzczYTVmMGQ0MTVlYTBkMjZlMCIsIm9iaiI6W1t7ImhlaWdodCI6Ijw9ODAwIiwicGF0aCI6IlwvZlwvYzIwNDc4NjgtZWIzZi00NWE5LTg0YWMtYTEyNTEwYmZlZGQ5XC9kZnF4MnFmLTY5OWQ0OTM4LTBhMzQtNDFlZS05ODk4LWQyYjk4ZjdlNzE2Ny5wbmciLCJ3aWR0aCI6Ijw9MTI4MCJ9XV0sImF1ZCI6WyJ1cm46c2VydmljZTppbWFnZS5vcGVyYXRpb25zIl19.HP2B-D1BikyHHtzU2c8dH7mFkErSm_bH7jOBC0JjZAw)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/ESO/2025-01-15-FQ4-fuerzasfluidos-WipeOut-Examen-soluc.pdf "Wipe Out") |  
|<div style="width:300px"/>[![Wizards of Waverly Place](https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZGYzMjA3MjQtZjkwMi00N2RmLTgyNTktYjk4OTAwNzUyNmVjL2ltYWdlL2ltYWdlXkEyXkFqcGdeQXVyMTEwMTkwOTI@._V1_FMjpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-05-FQ1-DinEnA-WizardsOfWaverlyPlace-fiquipedia-soluc.pdf "Wizards of Waverly Place") |  
|**X** <a name="X"><br><div style="width:300px"/>[![Xavi Hernández](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/53/Xavi_13981129001173637176666027076571.jpg/502px-Xavi_13981129001173637176666027076571.jpg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2024-02-21-FQ1-cinem%C3%A1tica-XaviHern%C3%A1ndez-fiquipedia-soluc.pdf "Xavi Hernández")|  
|**Y** |  
|**Z**<a name="Z"><br><div style="width:300px"/>[![Zelda](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Zelda_Logo.svg)](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-05-FQ1-Ev3-Energ%C3%ADa-Zelda-fiquipedia-soluc.pdf "Zelda") |  

Para descargar la página principal de [FriQuiExamenes](/home/recursos/examenes/friquiexamenes) coloco aquí, además de enlazar la carpeta **[drive.fiquipedia FriQuiExámenes](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/tree/main/FriQuiEx%C3%A1menes)**, los de elaboración propia de manera visual, con imágenes por orden alfabético de título (a veces están en castellano y otras en idioma original, intento usar el nombre en fichero que suele ser como me lo pusieron los alumnos al pedir temáticas.   
Para evitar problemas de licenciamiento enlazo las imágenes sin almacenarlas aquí, lo que puede generar problemás de enlaces rotos. Intento usar imágnes de [IMDb](https://www.imdb.com/) (que están almacenadas en urls de media-amazon): a veces hay alguna imagen de logo en wikipedia (por ejemplo sin hay varios exámenes de misma temática, o si es de un videojuego), o incluso imagen del examen si lo he tuiteado como imagen y no veo claro qué imagen asociarle. Algunos no los incluyo aquí si no son de una temática única, por ejemplo propuestas de examen de alumnos con los propios alumnos de la clase, como este de [Rut y Asia](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2019-05-FQ1-DinEnE-RuthAsia-fiquipedia-soluc.pdf)  
Pongo una única columna para que se vea bien en el móvil. Intento no repetir temáticas: si hay varias es porque en algún momento he hecho al tiempo variantes de la misma temática.  

